{
      "selectedVideo": "1_yrqmhyoi",
      "accountID": "1719221",
      "playerID": "29383891",
      "playerWithoutAdsID": "29381931",
      "autoPlay": false,
      "videoID": "1_5v7upao4",
      "meta": {
            "thumbnailUrl": "http://static-azdev.lovelysystems.com/__ip/YvOTpljM5jsbSEIUMZDMO0zoMCA/9ccbb54d3e7fee6ce600d3c0c8ead5dee5a02a47/teaser-goldbach"
      },
      "trackingURL": "https://aznetz.wemfbox.ch/cgi-bin/ivw/CP/aaz?r=http%3A//www.aargauerzeitung.ch/ressort/subressort/article-title-129298028&d=&x=",
      "videos":[
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_ef9gqw29\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":0,
            "views":0,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_ef9gqw29",
            "name":"US-Unternehmer Donald Trump teilt an der ersten TV-Debatte heftig aus",
            "description":"Gleich zu Beginn sorgte Donal Trump f\u00fcr Aufsehen,&nbsp;als er als einziger offen liess, ob er allenfalls als Unabh\u00e4ngiger zu den Wahlen antreten w\u00fcrde.&nbsp;",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438926026,
            "updatedAt":1438926126,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  US-Unternehmer Donald Trump teilt an der ersten TV-Debatte heftig aus source:youtube, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Gleich zu Beginn sorgte Donal Trump f\u00fcr Aufsehen,&nbsp;als er als einziger offen liess, ob er allenfalls als Unabh\u00e4ngiger zu den Wahlen antreten w\u00fcrde.&nbsp; ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_ef9gqw29\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"B3McMOusOkQ",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_ef9gqw29",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":6182031,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_vwwf65xn\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":81,
            "views":109,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1920,
            "height":1080,
            "duration":145,
            "msDuration":145000,
            "id":"1_vwwf65xn",
            "name":"Ex-Profi-Fussballer Streller kickt bei Klein-Verein SC Dornach",
            "description":"Auch nach 15 Jahren Profi-Karriere kann Marco Streller nicht vom Fussball lassen. Der erfolgreichste Basler-Kicker aller Zeiten wirbelt nun den SC Dornach ordentlich durcheinander.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"TeleM1",
            "creatorId":"TeleM1",
            "tags":"streller, dornach, nati, fc basel, fc, fussball, marco, source:telem1, transmission:2015.08.06, transmissiontime:18:00, chapteringplaylistordernumber:8",
            "categories":"MediaSpace>site>galleries>TV Sender>TeleM1>Aktuell",
            "categoriesIds":"21995141",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438885650,
            "updatedAt":1438886746,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_vwwf65xn\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Ex-Profi-Fussballer Streller kickt bei Klein-Verein SC Dornach streller, dornach, nati, fc basel, fc, fussball, marco, source:telem1, transmission:2015.08.06, transmissiontime:18:00, chapteringplaylistordernumber:8 Auch nach 15 Jahren Profi-Karriere kann Marco Streller nicht vom Fussball lassen. Der erfolgreichste Basler-Kicker aller Zeiten wirbelt nun den SC Dornach ordentlich durcheinander. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_vwwf65xn\/version\/100000\/acv\/171",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"TeleM1-NA00859W-8",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":6182031,
            "rootEntryId":"1_vwwf65xn",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_smgwalld\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":508,
            "views":1876,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_smgwalld",
            "name":"Das war vor zwei Tagen: Uli Forte spricht nach dem Abschlusstraining \u00fcber das kommende Spiel gegen Monaco.",
            "description":"Der 41-J\u00e4hrige wird vom selbsternannten Meisterkandidaten aus der Bundesstadt per sofort von seinen Aufgaben entbunden. Der bisherige Assistent Harald G\u00e4mperle \u00fcbernimmt den Cheftrainerposten bis auf Weiteres.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/ybchannel, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438875442,
            "updatedAt":1438875587,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Das war vor zwei Tagen: Uli Forte spricht nach dem Abschlusstraining \u00fcber das kommende Spiel gegen Monaco. source:youtube\/ybchannel, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Der 41-J\u00e4hrige wird vom selbsternannten Meisterkandidaten aus der Bundesstadt per sofort von seinen Aufgaben entbunden. Der bisherige Assistent Harald G\u00e4mperle \u00fcbernimmt den Cheftrainerposten bis auf Weiteres. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_smgwalld\/version\/100011\/acv\/91",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"JCzhY61e-zk",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_smgwalld",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_npam8dcl\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":2,
            "views":3,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":1212,
            "msDuration":1212000,
            "id":"1_npam8dcl",
            "name":"Best of \"tierisch\": Tierische Fracht \u2014 Tierischer Europameister",
            "description":"Tierische Fracht: Wenn der Vierbeiner mit dem Flugzeug in die Ferien darf,  braucht es ein paar Vorbereitungen, damit die Flugreise f\u00fcr Hund und Halter m\u00f6glichst stressfrei abl\u00e4uft. \u2014 Tierischer Europameister: Daniel L\u00fctolf z\u00fcchtet Schau-Wellensittiche. Zur Zeit leben in seinen Voli\u00e8ren 250 Tiere \u2013 unter anderem auch der sch\u00f6nste Wellensittich Europa's.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"TVOnline",
            "creatorId":"TVOnline",
            "tags":"tierisch, best of, best of tierisch, tiere, christine honegger, vierbeiner, hunde, tierheim, partnertierheime, tierische fracht, ferien, flugzeug, pass, vorbereitung, tierische europameister, wellensittiche, zucht, vogel, schau, voli\u00e8re, source:teleb\u00e4rn, transmission:2015.08.06, transmissiontime:18:30",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438874717,
            "updatedAt":1438878865,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_npam8dcl\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Best of tierisch: Tierische Fracht \u2014 Tierischer Europameister tierisch, best of, best of tierisch, tiere, christine honegger, vierbeiner, hunde, tierheim, partnertierheime, tierische fracht, ferien, flugzeug, pass, vorbereitung, tierische europameister, wellensittiche, zucht, vogel, schau, voli\u00e8re, source:teleb\u00e4rn, transmission:2015.08.06, transmissiontime:18:30 Tierische Fracht: Wenn der Vierbeiner mit dem Flugzeug in die Ferien darf, braucht es ein paar Vorbereitungen, damit die Flugreise f\u00fcr Hund und Halter m\u00f6glichst stressfrei abl\u00e4uft. \u2014 Tierischer Europameister: Daniel L\u00fctolf z\u00fcchtet Schau-Wellensittiche. Zur Zeit leben in seinen Voli\u00e8ren 250 Tiere \u2013 unter anderem auch der sch\u00f6nste Wellensittich Europas. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_npam8dcl\/version\/100001\/acv\/211",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_npam8dcl",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_nc09zld7\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":12,
            "views":25,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":116,
            "msDuration":116000,
            "id":"1_nc09zld7",
            "name":"Zwischen Traumas und Tr\u00e4nen: So leben jugendliche Asylbewerber in Aarau",
            "description":"F\u00fcr 125 Minderj\u00e4hrige endete ihre Flucht ohne Eltern im Aargau. 28 leben in einer betreuten Unterkunft an der Weihermattstrasse in Aarau \u2013 dort lernen sie Deutsch, um Automechaniker oder Pflegerin zu werden.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"unbegleitet, source:tele m1, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438873815,
            "updatedAt":1438874345,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_nc09zld7\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Zwischen Traumas und Tr\u00e4nen: So leben jugendliche Asylbewerber in Aarau unbegleitet, source:tele m1, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt F\u00fcr 125 Minderj\u00e4hrige endete ihre Flucht ohne Eltern im Aargau. 28 leben in einer betreuten Unterkunft an der Weihermattstrasse in Aarau \u2013 dort lernen sie Deutsch, um Automechaniker oder Pflegerin zu werden. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_nc09zld7\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_nc09zld7",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_yrqmhyoi\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":20,
            "views":94,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_yrqmhyoi",
            "name":"Marla Glen ",
            "description":"Marla Glen - Also Love You (Official Music Video)",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"newspaper:limmattaler zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438872328,
            "updatedAt":1438872389,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Marla Glen newspaper:limmattaler zeitung Marla Glen - Also Love You (Official Music Video) ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_yrqmhyoi\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"L_IgC5l_jyA",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_yrqmhyoi",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_2aw4ry2y\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":21,
            "views":103,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_2aw4ry2y",
            "name":"Dusko Goykovich ",
            "description":"Trompeter-Legende Dusko Goykovich erhielt den ECHO Jazz f\u00fcr sein Lebenswerk. Zusammen mit Mario Biondi,<br>\r\nDieter Ilg, Dejan Terzic und Enno Dugnus spielte er am Abend der f\u00fcnften ECHO Jazz-Verleihung in Hamburg den Song \"Handful of Soul\".",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"newspaper:limmattaler zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438872267,
            "updatedAt":1438872303,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Dusko Goykovich newspaper:limmattaler zeitung Trompeter-Legende Dusko Goykovich erhielt den ECHO Jazz f\u00fcr sein Lebenswerk. Zusammen mit Mario Biondi,<br>Dieter Ilg, Dejan Terzic und Enno Dugnus spielte er am Abend der f\u00fcnften ECHO Jazz-Verleihung in Hamburg den Song Handful of Soul. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_2aw4ry2y\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"PEcE5OB8xO0",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_2aw4ry2y",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_cznjt0kl\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":23,
            "views":96,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_cznjt0kl",
            "name":"Cecilia Bartoli in St Petersburg",
            "description":"Cecilia Bartoli",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"newspaper:limmattaler zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438872210,
            "updatedAt":1438872246,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Cecilia Bartoli in St Petersburg newspaper:limmattaler zeitung Cecilia Bartoli ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_cznjt0kl\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"LmxoWNuW4UM",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_cznjt0kl",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_jqdx73o6\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":26,
            "views":108,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_jqdx73o6",
            "name":"Lang Lang",
            "description":"Die Berliner Philharmoniker mit Lang Lang und Simon Rattle",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"newspaper:limmattaler zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438872096,
            "updatedAt":1438872191,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Lang Lang newspaper:limmattaler zeitung Die Berliner Philharmoniker mit Lang Lang und Simon Rattle ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_jqdx73o6\/version\/100011\/acv\/91",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"dj0CyY-RPxo",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_jqdx73o6",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_x6q7elf1\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":2,
            "views":2,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_x6q7elf1",
            "name":"Nick Vujicic",
            "description":"Nick Vujicic bei einem seiner vielen Vortr\u00e4ge - hier in Malaysia.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube, newspaper:limmattaler zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438871977,
            "updatedAt":1438872074,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Nick Vujicic source:youtube, newspaper:limmattaler zeitung Nick Vujicic bei einem seiner vielen Vortr\u00e4ge - hier in Malaysia. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_x6q7elf1\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"JL7K4UBWbjw",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_x6q7elf1",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_s8pzs3ux\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":13,
            "views":22,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":88,
            "msDuration":88000,
            "id":"1_s8pzs3ux",
            "name":"Mehr B\u00fcsi als Raubkatze: Die supers\u00fcssen kleinen Pumas im Frauenfelder Pl\u00e4ttli Zoo",
            "description":"Noch tapsen diese gefleckten Wollkn\u00e4uel tollpatschig umher und fiepsen nach ihrer Mama. Kaum zu glauben, dass aus diesen Wollkn\u00e4ueln einmal kraftige Raubtiere werden. Dann brauchen sie ein neues Zuhause.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"pumababys, nachwuchs, junge, source:tele z\u00fcri, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438871048,
            "updatedAt":1438872228,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_s8pzs3ux\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Mehr B\u00fcsi als Raubkatze: Die supers\u00fcssen kleinen Pumas im Frauenfelder Pl\u00e4ttli Zoo pumababys, nachwuchs, junge, source:tele z\u00fcri, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Noch tapsen diese gefleckten Wollkn\u00e4uel tollpatschig umher und fiepsen nach ihrer Mama. Kaum zu glauben, dass aus diesen Wollkn\u00e4ueln einmal kraftige Raubtiere werden. Dann brauchen sie ein neues Zuhause. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_s8pzs3ux\/version\/100011\/acv\/231",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_s8pzs3ux",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_t30dszxl\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":6,
            "views":16,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_t30dszxl",
            "name":"150 Jahre: Turnverein Sch\u00f6ftland wirbt mit witzigem Film f\u00fcr sein Jubil\u00e4um",
            "description":"Jetzt treten die Sch\u00f6ftler Turner ins Rampenlicht. Ende August feiern sie ihr 150-Jahr-Jubil\u00e4um mit einem grossen Fest f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung und befreundete Turnvereine. Um daf\u00fcr die Werbetrommel zu r\u00fchren, haben sich die Turner etwas Besonderes einfallen lassen: einen Jubil\u00e4umsfilm. Dieser ist professionell gemacht und f\u00fchrt mit Humor durch die Vereinsgeschichte.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/daniel w\u00fcthrich, newspaper:aargauer zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438868797,
            "updatedAt":1438870070,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  150 Jahre: Turnverein Sch\u00f6ftland wirbt mit witzigem Film f\u00fcr sein Jubil\u00e4um source:youtube\/daniel w\u00fcthrich, newspaper:aargauer zeitung Jetzt treten die Sch\u00f6ftler Turner ins Rampenlicht. Ende August feiern sie ihr 150-Jahr-Jubil\u00e4um mit einem grossen Fest f\u00fcr die Bev\u00f6lkerung und befreundete Turnvereine. Um daf\u00fcr die Werbetrommel zu r\u00fchren, haben sich die Turner etwas Besonderes einfallen lassen: einen Jubil\u00e4umsfilm. Dieser ist professionell gemacht und f\u00fchrt mit Humor durch die Vereinsgeschichte. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_t30dszxl\/version\/100011\/acv\/91",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"KU0Wr10gl7k",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_t30dszxl",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_beh4jxge\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":861,
            "views":1879,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":25,
            "msDuration":25320,
            "id":"1_beh4jxge",
            "name":"Kleinkind in Staad (SG) tot aufgefunden",
            "description":"Staad - 6.8.15 - In einem Einfamilienhaus in Staad SG hat\r\ndie Polizei am Dienstagabend ein totes M\u00e4dchen gefunden. Die Staatsanwaltschaft\r\nSt. Gallen geht von einem T\u00f6tungsdelikt aus. Die Eltern wurden festgenommen.\r\nDie KESB hatte nach einem Hausbesuch Verdacht gesch\u00f6pft.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"leiche, keller, source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438864885,
            "updatedAt":1438864980,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_beh4jxge\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Kleinkind in Staad (SG) tot aufgefunden leiche, keller, source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Staad - 6.8.15 - In einem Einfamilienhaus in Staad SG hatdie Polizei am Dienstagabend ein totes M\u00e4dchen gefunden. Die StaatsanwaltschaftSt. Gallen geht von einem T\u00f6tungsdelikt aus. Die Eltern wurden festgenommen.Die KESB hatte nach einem Hausbesuch Verdacht gesch\u00f6pft. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_beh4jxge\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_beh4jxge",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_ql3tuyul\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":454,
            "views":770,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_ql3tuyul",
            "name":"Einzigartige Zeitrafferaufnahme von der dunklen Seite des Mondes",
            "description":"Die Kamera an Bord eines Satelliten schoss am 16. Juli Bilder des Erdtrabanten, die dessen dunkle Seite zeigen \u2013 Erdlinge bekommen diese sonst nicht zu Gesicht.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/nasa.gov video, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438860686,
            "updatedAt":1438861051,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Einzigartige Zeitrafferaufnahme von der dunklen Seite des Mondes source:youtube\/nasa.gov video, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Die Kamera an Bord eines Satelliten schoss am 16. Juli Bilder des Erdtrabanten, die dessen dunkle Seite zeigen \u2013 Erdlinge bekommen diese sonst nicht zu Gesicht. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_ql3tuyul\/version\/100011\/acv\/91",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"DMdhQsHbWTs",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_ql3tuyul",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_ufnpmjrx\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":314,
            "views":1065,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_ufnpmjrx",
            "name":"Kritik an Untersuchung: Erboste Angeh\u00f6rige von vermissten Passagieren versuchen in das Malaysia-Airlines-B\u00fcro in Peking vorzudringen",
            "description":"Mehr als eine Woche nach dem Fund einer Fl\u00fcgelklappe des verschollenen Flugs MH370 sind nach malaysischen Regierungsangaben weitere Wrackteile auf der franz\u00f6sischen Insel La R\u00e9union entdeckt worden.<br>",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/euronews, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438860068,
            "updatedAt":1438860146,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Kritik an Untersuchung: Erboste Angeh\u00f6rige von vermissten Passagieren versuchen in das Malaysia-Airlines-B\u00fcro in Peking vorzudringen source:youtube\/euronews, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Mehr als eine Woche nach dem Fund einer Fl\u00fcgelklappe des verschollenen Flugs MH370 sind nach malaysischen Regierungsangaben weitere Wrackteile auf der franz\u00f6sischen Insel La R\u00e9union entdeckt worden.<br> ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_ufnpmjrx\/version\/100011\/acv\/91",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"JrB7p9Q4JBY",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_ufnpmjrx",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_caomvch0\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":12,
            "views":34,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_caomvch0",
            "name":"Londoner U-Bahner streiken erneut",
            "description":"Der 24-st\u00fcndige Streik bei der Londoner U-Bahn hat den Berufsverkehr der Metropole ausgebremst. Bereits am fr\u00fchen Donnerstagmorgen waren Vorstadtz\u00fcge, Stadtbahnen und Busse \u00fcberf\u00fcllt.<br>",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/euronews, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438859877,
            "updatedAt":1438859927,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Londoner U-Bahner streiken erneut source:youtube\/euronews, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Der 24-st\u00fcndige Streik bei der Londoner U-Bahn hat den Berufsverkehr der Metropole ausgebremst. Bereits am fr\u00fchen Donnerstagmorgen waren Vorstadtz\u00fcge, Stadtbahnen und Busse \u00fcberf\u00fcllt.<br> ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_caomvch0\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"DKrX7mf8qDs",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_caomvch0",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_v8sq8b33\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":372,
            "views":1119,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_v8sq8b33",
            "name":"Suche nach MH370: Weitere Flugzeugwrackteile auf La R\u00e9union gefunden",
            "description":"Mehr als eine Woche nach dem Fund einer Fl\u00fcgelklappe des verschollenen Flugs MH370 sind nach malaysischen Regierungsangaben weitere Wrackteile auf der franz\u00f6sischen Insel La R\u00e9union entdeckt worden.<br>",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/euronews, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438859649,
            "updatedAt":1438859726,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Suche nach MH370: Weitere Flugzeugwrackteile auf La R\u00e9union gefunden source:youtube\/euronews, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Mehr als eine Woche nach dem Fund einer Fl\u00fcgelklappe des verschollenen Flugs MH370 sind nach malaysischen Regierungsangaben weitere Wrackteile auf der franz\u00f6sischen Insel La R\u00e9union entdeckt worden.<br> ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_v8sq8b33\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"Il9K5apEaYE",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_v8sq8b33",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_x21vixz5\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":433,
            "views":671,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":33,
            "msDuration":32680,
            "id":"1_x21vixz5",
            "name":"Flugzeugabsturz in Hundwil (AR): Das Flugzeugwrack wird geborgen",
            "description":"Hundwil - 6.8.15 - Am Mittwochabend wurde das\r\nFlugzeugwrack mithilfe eines Spezialkrans geborgen. Das einmotorige\r\nBausatz-Flugzeug st\u00fcrzte am gleichen Tag kurz vor elf Uhr in ein Waldst\u00fcck bei\r\nHundwil. Beide Insassen starben.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438854880,
            "updatedAt":1438855060,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_x21vixz5\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Flugzeugabsturz in Hundwil (AR): Das Flugzeugwrack wird geborgen source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Hundwil - 6.8.15 - Am Mittwochabend wurde dasFlugzeugwrack mithilfe eines Spezialkrans geborgen. Das einmotorigeBausatz-Flugzeug st\u00fcrzte am gleichen Tag kurz vor elf Uhr in ein Waldst\u00fcck beiHundwil. Beide Insassen starben. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_x21vixz5\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_x21vixz5",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_wpl3fio9\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":1769,
            "views":3617,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_wpl3fio9",
            "name":"Hass im Netz: \u00abDagegen halten \u2013 Mund aufmachen\u00bb \u2013 Der Kommentar von Anja Reschke, NDR",
            "description":"Panorama-Moderatorin Anja Reschke kommentiert f\u00fcr die Tagesthemen den Hass im Netz. Ihre klare Meinung: Hass-Schreibern muss man Paroli bieten.<br><br>",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:youtube\/ard, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438850811,
            "updatedAt":1438850878,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Hass im Netz: \u00abDagegen halten \u2013 Mund aufmachen\u00bb \u2013 Der Kommentar von Anja Reschke, NDR source:youtube\/ard, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Panorama-Moderatorin Anja Reschke kommentiert f\u00fcr die Tagesthemen den Hass im Netz. Ihre klare Meinung: Hass-Schreibern muss man Paroli bieten.<br><br> ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_wpl3fio9\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"i9kv-rmvGKg",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_wpl3fio9",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_yh9ipd4z\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":26,
            "views":41,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":133,
            "msDuration":133000,
            "id":"1_yh9ipd4z",
            "name":"Igel suchen Futter \u2013 Alfi ist besonders mutig",
            "description":"Jeden Tag bekommt die Familie Stauffer Besuch von einem Igel. Er klettert m\u00fchsam \u00fcber die T\u00fcrschwelle und frisst dann aus dem Napf der Hauskatzen. Er hat einen guten Grund.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:tele m1, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438849385,
            "updatedAt":1438850231,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_yh9ipd4z\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Igel suchen Futter \u2013 Alfi ist besonders mutig source:tele m1, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Jeden Tag bekommt die Familie Stauffer Besuch von einem Igel. Er klettert m\u00fchsam \u00fcber die T\u00fcrschwelle und frisst dann aus dem Napf der Hauskatzen. Er hat einen guten Grund. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_yh9ipd4z\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_yh9ipd4z",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_kang94b3\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":354,
            "views":877,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_kang94b3",
            "name":"Atombombenabwurf \u00fcber Hiroshima 1945",
            "description":"&nbsp;",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"hiroshima, nagasaki, atombombe, the manhatten project, source:youtube\/british path\u00e9, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438845134,
            "updatedAt":1438845204,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Atombombenabwurf \u00fcber Hiroshima 1945 hiroshima, nagasaki, atombombe, the manhatten project, source:youtube\/british path\u00e9, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt &nbsp; ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_kang94b3\/version\/100001\/acv\/61",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"t19kvUiHvAE",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_kang94b3",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "externalSourceType":"YouTube",
            "mediaType":1,
            "sourceType":"6",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_inxl99se\/format\/url\/protocol\/http",
            "plays":388,
            "views":948,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "duration":0,
            "msDuration":0,
            "id":"1_inxl99se",
            "name":"Historisches Filmmaterial des Atombomben-Abwurfs \u00fcber Hiroshima",
            "description":"Am 6. August 2015 zum 70. Mal.&nbsp;Japan nutzt das Trauma der \u00dcberlebenden des Atombombenabwurfs f\u00fcr den Kampf f\u00fcr atomare Abr\u00fcstung. Mit der Aufarbeitung seiner eigenen Kriegsvergangenheit tut sich das Land aber schwer. Eine Spurensuche.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"atombombe, source:youtube\/cctv news, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":2,
            "moderationCount":0,
            "type":"externalMedia.externalMedia",
            "createdAt":1438843519,
            "updatedAt":1438843652,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Historisches Filmmaterial des Atombomben-Abwurfs \u00fcber Hiroshima atombombe, source:youtube\/cctv news, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Am 6. August 2015 zum 70. Mal.&nbsp;Japan nutzt das Trauma der \u00dcberlebenden des Atombombenabwurfs f\u00fcr den Kampf f\u00fcr atomare Abr\u00fcstung. Mit der Aufarbeitung seiner eigenen Kriegsvergangenheit tut sich das Land aber schwer. Eine Spurensuche. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_inxl99se\/version\/100011\/acv\/91",
            "accessControlId":1653311,
            "referenceId":"h1tf8lv_yak",
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "rootEntryId":"1_inxl99se",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_womcv8ea\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":538,
            "views":1455,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":97,
            "msDuration":97000,
            "id":"1_womcv8ea",
            "name":"Von Turgi nach Unterwindisch: Eindr\u00fccke von der Leserwander-Etappe 23",
            "description":"",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:az\/janine m\u00fcller, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438793402,
            "updatedAt":1438794073,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_womcv8ea\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Von Turgi nach Unterwindisch: Eindr\u00fccke von der Leserwander-Etappe 23 source:az\/janine m\u00fcller, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_womcv8ea\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_womcv8ea",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_rjxcx30y\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":60,
            "views":184,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":25,
            "msDuration":25480,
            "id":"1_rjxcx30y",
            "name":"Dank diesem Dokument geh\u00f6rt das Wallis zur Schweiz",
            "description":"Sitten - 5.8.15 - Am 4. August 1815 trat das Wallis als\r\n20. Stand der Eidgenossenschaft bei. Im Vorfeld der 200-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4umsfeier\r\nam Freitag zeigt das Wallis in einer Ausstellung die originale\r\nVereinigungs-Akte.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438789147,
            "updatedAt":1438789230,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_rjxcx30y\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Dank diesem Dokument geh\u00f6rt das Wallis zur Schweiz source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Sitten - 5.8.15 - Am 4. August 1815 trat das Wallis als20. Stand der Eidgenossenschaft bei. Im Vorfeld der 200-j\u00e4hrigen Jubil\u00e4umsfeieram Freitag zeigt das Wallis in einer Ausstellung die originaleVereinigungs-Akte. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_rjxcx30y\/version\/100011\/acv\/231",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_rjxcx30y",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_m5ate8hv\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":1,
            "views":1,
            "lastPlayedAt":1438837207,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":1212,
            "msDuration":1212000,
            "id":"1_m5ate8hv",
            "name":"Best of \"tierisch\": Tierische Fracht \u2014 Tierischer Europameister",
            "description":"Tierische Fracht: Wenn der Vierbeiner mit dem Flugzeug in die Ferien darf, braucht es ein paar Vorbereitungen, damit die Flugreise f\u00fcr Hund und Halter m\u00f6glichst stressfrei abl\u00e4uft. \u2014 Tierischer Europameister: Daniel L\u00fctolf z\u00fcchtet Schau-Wellensittiche. Zur Zeit leben in seinen Voli\u00e8ren 250 Tiere \u2013 unter anderem auch der sch\u00f6nste Wellensittich Europa's.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"TVOnline",
            "creatorId":"TVOnline",
            "tags":"tiere, wellensittisch, fracht, tiertransport, sch\u00f6nster wellensittich, europa, zucht, flugreise, hund, halter, stress, source:telez\u00fcri, transmission:2015.08.08, transmissiontime:15:40",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438789072,
            "updatedAt":1438794346,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_m5ate8hv\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Best of tierisch: Tierische Fracht \u2014 Tierischer Europameister tiere, wellensittisch, fracht, tiertransport, sch\u00f6nster wellensittich, europa, zucht, flugreise, hund, halter, stress, source:telez\u00fcri, transmission:2015.08.08, transmissiontime:15:40 Tierische Fracht: Wenn der Vierbeiner mit dem Flugzeug in die Ferien darf, braucht es ein paar Vorbereitungen, damit die Flugreise f\u00fcr Hund und Halter m\u00f6glichst stressfrei abl\u00e4uft. \u2014 Tierischer Europameister: Daniel L\u00fctolf z\u00fcchtet Schau-Wellensittiche. Zur Zeit leben in seinen Voli\u00e8ren 250 Tiere \u2013 unter anderem auch der sch\u00f6nste Wellensittich Europas. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_m5ate8hv\/version\/100001\/acv\/231",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_m5ate8hv",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_5p5sfqtl\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":345,
            "views":997,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":76,
            "msDuration":76000,
            "id":"1_5p5sfqtl",
            "name":"Im Tipi und auf der Autobahn: Rundgang auf dem Rastst\u00e4ttenareal",
            "description":"Bis am 21. August sendet die SRF-Sommerserie von \u00abSchweiz aktuell\u00bb von Montag bis Freitag live aus der Rastst\u00e4tte in W\u00fcrenlos. F\u00fcr die Besucher hat ein Organisationskomitee (OK) der Gemeinde W\u00fcrenlos auf dem Areal der Rastst\u00e4tte ein vielf\u00e4ltiges Programm zusammengestellt. OK-Pr\u00e4sidentin Franziska Arnold f\u00fchrt \u00fcber den Platz.&nbsp;",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:az\/noemi lea landolt, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438788729,
            "updatedAt":1438844838,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_5p5sfqtl\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Im Tipi und auf der Autobahn: Rundgang auf dem Rastst\u00e4ttenareal source:az\/noemi lea landolt, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt Bis am 21. August sendet die SRF-Sommerserie von \u00abSchweiz aktuell\u00bb von Montag bis Freitag live aus der Rastst\u00e4tte in W\u00fcrenlos. F\u00fcr die Besucher hat ein Organisationskomitee (OK) der Gemeinde W\u00fcrenlos auf dem Areal der Rastst\u00e4tte ein vielf\u00e4ltiges Programm zusammengestellt. OK-Pr\u00e4sidentin Franziska Arnold f\u00fchrt \u00fcber den Platz.&nbsp; ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_5p5sfqtl\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_5p5sfqtl",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_uqb65wjf\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":1345,
            "views":3126,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":19,
            "msDuration":19000,
            "id":"1_uqb65wjf",
            "name":"Flugzeugabsturz in Hundwil (AR): Bilder der Unfallstelle",
            "description":"Hundwil - 5.8.15 -Ein Kleinflugzeug ist am Mittwochmorgen\r\nin Appenzell Ausserrhoden abgest\u00fcrzt. Die zwei Insassen starben beim Ungl\u00fcck.\r\nDie Unfallopfer befinden sich noch immer im Flugzeugwrack.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438788233,
            "updatedAt":1438788350,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_uqb65wjf\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Flugzeugabsturz in Hundwil (AR): Bilder der Unfallstelle source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Hundwil - 5.8.15 -Ein Kleinflugzeug ist am Mittwochmorgenin Appenzell Ausserrhoden abgest\u00fcrzt. Die zwei Insassen starben beim Ungl\u00fcck.Die Unfallopfer befinden sich noch immer im Flugzeugwrack. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_uqb65wjf\/version\/100011\/acv\/231",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_uqb65wjf",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_omgdis55\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":268,
            "views":980,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":37,
            "msDuration":37466,
            "id":"1_omgdis55",
            "name":"Gar nicht so einfach: Die az-Redaktorin beim Selbsttest auf der Bierkisten-Rennstrecke",
            "description":"Bis am 21. August sendet die SRF-Sommerserie von \u00abSchweiz aktuell\u00bb von Montag bis Freitag live aus der Rastst\u00e4tte in W\u00fcrenlos. F\u00fcr die Besucher hat ein Organisationskomitee (OK) der Gemeinde W\u00fcrenlos auf dem Areal der Rastst\u00e4tte ein vielf\u00e4ltiges Programm zusammengestellt:&nbsp;Bierkistenrennen, Dampfboot-Fahrten und ein Tipi erwarten die Besucher beim \u00abFressbalken\u00bb.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"source:az\/chris iseli, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438786547,
            "updatedAt":1438786831,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_omgdis55\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Gar nicht so einfach: Die az-Redaktorin beim Selbsttest auf der Bierkisten-Rennstrecke source:az\/chris iseli, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt Bis am 21. August sendet die SRF-Sommerserie von \u00abSchweiz aktuell\u00bb von Montag bis Freitag live aus der Rastst\u00e4tte in W\u00fcrenlos. F\u00fcr die Besucher hat ein Organisationskomitee (OK) der Gemeinde W\u00fcrenlos auf dem Areal der Rastst\u00e4tte ein vielf\u00e4ltiges Programm zusammengestellt:&nbsp;Bierkistenrennen, Dampfboot-Fahrten und ein Tipi erwarten die Besucher beim \u00abFressbalken\u00bb. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_omgdis55\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_omgdis55",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_mecp4myh\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":386,
            "views":975,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":29,
            "msDuration":28800,
            "id":"1_mecp4myh",
            "name":"Kleinflugzeug in Hundwil (AR) abgest\u00fcrzt",
            "description":"Hundwil - 5.8.15 -Ein Kleinflugzeug ist am Mittwochmorgen\r\nin Appenzell Ausserrhoden abgest\u00fcrzt. Die zwei Insassen starben beim Ungl\u00fcck.\r\nDie Unfallursache ist noch unklar.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"absturz, flugzeug, source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438781780,
            "updatedAt":1438781845,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_mecp4myh\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Kleinflugzeug in Hundwil (AR) abgest\u00fcrzt absturz, flugzeug, source:keystone, newspaper:aargauer zeitung, newspaper:badener tagblatt, newspaper:bz basel, newspaper:basellandschaftliche zeitung, newspaper:limmattaler zeitung, newspaper:solothurner zeitung, newspaper:grenchner tagblatt, newspaper:oltner tagblatt Hundwil - 5.8.15 -Ein Kleinflugzeug ist am Mittwochmorgenin Appenzell Ausserrhoden abgest\u00fcrzt. Die zwei Insassen starben beim Ungl\u00fcck.Die Unfallursache ist noch unklar. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_mecp4myh\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_mecp4myh",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          },
          {
            "mediaType":1,
            "conversionQuality":5524731,
            "sourceType":"1",
            "dataUrl":"http:\/\/cdnapi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/playManifest\/entryId\/1_mapsw4up\/format\/url\/protocol\/http",
            "flavorParamsIds":"0,301991,487041,487051,487061,487071,487081,487111",
            "plays":1215,
            "views":2244,
            "lastPlayedAt":1438923607,
            "width":1280,
            "height":720,
            "duration":34,
            "msDuration":34328,
            "id":"1_mapsw4up",
            "name":"Im Cockpit: Der Wohler Gemeindeammann Walter Dubler beim \u00abSpatenstich\u00bb mit dem Bagger",
            "description":"Die Bauarbeiten f\u00fcr das gr\u00f6sste Aargauer Hochwasser-R\u00fcckhaltebecken im B\u00fcnztal sind gestartet. Das Becken soll bis zu 600'000 Kubikmeter Wasser aufnehmen k\u00f6nnen.",
            "partnerId":1719221,
            "userId":"Tageszeitungen",
            "creatorId":"Tageszeitungen",
            "tags":"wohlen, source:tele m1, newspaper:aargauer zeitung",
            "status":2,
            "moderationStatus":6,
            "moderationCount":0,
            "type":1,
            "createdAt":1438780891,
            "updatedAt":1438780982,
            "rank":0,
            "totalRank":0,
            "votes":0,
            "downloadUrl":"http:\/\/cdnbakmi.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/raw\/entry_id\/1_mapsw4up\/version\/0",
            "searchText":"_PAR_ONLY_ _1719221_ _MEDIA_TYPE_1|  Im Cockpit: Der Wohler Gemeindeammann Walter Dubler beim \u00abSpatenstich\u00bb mit dem Bagger wohlen, source:tele m1, newspaper:aargauer zeitung Die Bauarbeiten f\u00fcr das gr\u00f6sste Aargauer Hochwasser-R\u00fcckhaltebecken im B\u00fcnztal sind gestartet. Das Becken soll bis zu 600000 Kubikmeter Wasser aufnehmen k\u00f6nnen. ",
            "licenseType":-1,
            "version":0,
            "thumbnailUrl":"http:\/\/cfvod.kaltura.com\/p\/1719221\/sp\/171922100\/thumbnail\/entry_id\/1_mapsw4up\/version\/100001\/acv\/201",
            "accessControlId":1653311,
            "replacementStatus":0,
            "partnerSortValue":0,
            "conversionProfileId":5524731,
            "rootEntryId":"1_mapsw4up",
            "operationAttributes":[

            ],
            "entitledUsersEdit":"",
            "entitledUsersPublish":"",
            "capabilities":""
          }
      ]
}
